AMD行vmware安裝macOS求指教

咁多位巴打你地好

小弟跟住呢個網 去整

跟足曬步驟去做

但一開個VM就彈左

跟住我上網線過下載個iso檔裝macOS

但係又話我

有無巴打可以教下我

買部mac好過啦
Vm

第一張圖係

第二張圖係

自己搵啦

唔該巴打 返去睇下先

拎黎做乜 ?

裝Linux 啦

諗住落左堂可以係屋企試下用個xcode

但係裝唔到個macOS係vm

即係點 唔係好識

好似唔駛整, 因為通常網上有多人一早整好曬, 自己google就得

BTW, vm開OSX可以話慢到仆街, 尤其係個畫面會lag下lag下咁, 所以你係學校搵部mac機試重好啦

LM

VM真係嘥鳩氣，仲想攞嚟玩Xcode
攞隻Disk或者𠝹多個Partition出嚟玩Hackintosh仲好啦

順便問問
有冇Hackintosh 入門教學網站？

tonymacx86

圖文教學
仲有個Community都好活躍
好易揾到個同樣Specs嘅成功例子

直接搵個 virtual drive